肥仔想減肥

近排天氣差，成日落雨，出唔到街做運動，想問下起屋企可以做咩運動減肥

食少包薯片啦屌你老母

170，82.5kg肥仔

削肉

落雨就無得做運動？籍口黎既姐
你咁既態度減到2046都減唔到

屌 自膠
上youtube search workout 大把la

健身室有跑步機

我都好討厭運動

但我每日都逼自己去健身室

矮冬瓜？

想問巴打去開邊啲健身室？康文處個啲好唔好？

直頭係南瓜

啱，大把室內work out 可以做，仲要唔需要器材
做吓啲入門簡單HIIT 囉，
隔日做又得
真係冇藉口唔做運動
你話冇時間？
每日撳少十幾分鐘已經做完

巴打平時有無做開work out

運動一定要出街先做到架咩？

我窮撚 係去 康文署

平時淨係識打波踢波，一落雨天氣差就懶到乜咁

聽人講康文署啲設備麻麻係咪真

我有做Insanity, 或者YouTube 嘅HIIT
你唔想一黎就咁辛苦嘅咪做吓啲輕鬆啲嘅帶氧運動囉

講緊呢啲嘢全部都可以喺網上輕鬆搵到，都可以喺屋企做

樓主加油

多謝

睇邊間 港灣道體育館個健身室算齊

買舊鐵囉，落雨未做下負重，起碼你有心減，加油！

做gym

落雨期間可以去游水，匿入水就唔怕淋雨
你果區行雷自然會開mic叫返你上水
對膝頭哥嘅負擔又冇咁大
等你減到咁上下先開始做陸上運動，冇咁傷膝頭